匯豐出現經典避雷針訊號，觸及大戶成本價，短期仍有波動，長期回穩

1. 多支避雷針訊號顯示匯豐短期賣出過熱，沽空開始平倉
2. 4字頭開始觸及大戶成本價，HK Bank愛好者亦開始分階段入貨，已跌無可跌
3. 近20日，來自北方資金不斷加倉，已經流入29億港元，國家十分看好
4. 歐洲局勢經過肺炎高峰期必定回落，現價過份恐慌
5. 高追短炒散戶大量拋貨，剩餘大量長期持股者，已通過股息達至０成本階段，沽壓大減

懶人包：聽日開市開始分階段入貨，評分為4.5/5 ★

歐洲個勢 5號撚有險可守 free fall啦

聽日入多注

尋日先 $42
等穿$35.6

北方有資金咪即係未輸完有排跌囉

跟樓主
天日大手入100手
仲唔發達

照返咁嘅息派 每年收息都十五萬

果4千億拎得返就係

18/8/2019
香港金融圈盛傳，匯豐銀行先前向中國貸款高達4000億美元，用做中國外匯存底，數字直逼香港整體外匯4378億元，幾乎「掏空」香港，一旦屬實，中共企圖主導匯豐目的浮上檯面，一是因應港人擠兌，進行資本管控，二是掌握香港外匯存底，企圖為香港大陸化，取消港幣作鋪路。但此舉顯然將破壞香港金融地位。

匯豐可以長期持有的優質股，已經處於合理偏平區域，建議分注買入，同時保持現金，等待機會

佢地而家咪用緊個4000億掃貨囉

留名睇倒閉

中共憑真本事借錢, 點解要還?